[換衫] 黃大仙狗竇天橋捉人

義士小心 狗頭天橋好處大量狗隻

仆街度度都圍捕

黃大仙狗竇天橋部署大量狗隻

黃大仙地鐵站無狗暫時
主要係係返自己狗屋
同埋黃大仙中心至巴士總站天橋

匿埋喺暗角 大概20隻

記得換裝

總之唔好去巴士總站個邊就無野

Push

推
唔好俾狗拉

推

摩屎公園換衫啦屌

Posh

push

diu 睇遲咗個po
頭先比狗stop n check

不割蓆、不譴責、不篤灰

一個想感化我 話唔開電話鎖就帶我番狗屋
一個係咁凶我 話依家科技先進影咗大頭會搵到去過發夢
我成程唔出聲 d狗搵唔到d咩
耐我唔何就放我走
仲以為要48個鐘

巴士站總站同埋新光中心嗰邊都多狗

手足係啱啱發完夢定點

發完夢番屋企途中

返嚟之前記得要密切留意tg最新消息
Btw黃大仙呢邊不嬲多狗 要加倍小心

巴打好彩冇事